
                      La pelicula me ha gustado mucho. Tom Hanks como siempre muy bien. Hace años que vi la pelicula de mary poppins y me ha gustado volver a ver alguna escena de aquella pelicula. La recomiendo
        
            